[準備殺阿狗] 利物浦 對 阿特蘭大 3

鐘斯I love u

咁撚慢

.

Slow

慢撚過阿叔跑步

樓主好撚正
[有圖] 你覺得微辣入面邊條女最正？

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你咁正男朋友都性冷感？
有冇人男朋友係性冷感

樓豬盲反Jones以外其他人

屌你今次咁撚快

含妹慢撚到

比狗幾時中支肺

你快撚啲去死

中左有5000

又話好多人扑左韓妹

佢EX仲快

#7同樓豬有咩仇口？

冇呀屌
吞完啖有病口水
佢先話冇病假先有得申請
dklm

咪撚信佢

原來我獌因為輸左比隊唔知咩
搞到仲有機會出局

以為bot嚟

剩係知有skrtel

Elke張相點解要咁cut

隊巴黎咁撚柒廢
贏撚到獌咩

信你一成即死

其實佢做乜係咁狙擊你

到底韓妹對台長做過咩黎

無發生過任何事情

神會聆聽你既所有
孩子不用害怕

好過去搶

將件事話比信任既人聽

唔知關咩事 唔需要同我解釋

支持今晚出副選練兵

條友盲反韓妹
今次我撐韓

大灣區利子留名

排b今年會唔會有凍到鳩縮嘅一日

香港變到新加坡咁
12月都仲要著短袖
Cls

Elke 派軍糧

唔好問啦

唔通比人上左又同我地講咩

牙台唔通係廣告公司得幾分鐘嗰個

今年拎英超/歐聯我會約比清食飯

唔好盲反我ok?

屌即係唔想約

Cap左圖未

原來呀台做左水泡

你已經死了

佢屈鳩我約佢出街同有同佢傾電話 但我無做過

好似喺呢度講過
炮妹仲話「乜原來唔係台長嚟？」

原來係神女有心

要同牙叔圍爐了 都係比人屈

又有韓妹睇

淨係個樣都夠丁

波台雷動
利子投咗票未？

靚到痴媽根

屌那星乜鳩嘢事
90幾%

樓豬小妹 I love you too

who IG

我有印象，有人扮台長同韓妹傾過電話

好壞
韓妹係人都傾

有個唔知邊到黎嘅撚樣扮台長搵我
我又真係信左 仲傾左幾次電話

My girl 都唔識

比狗嚟

屈鳩我 屌

點解你好似咁多蠢事/鳩野

你信？

唔識fc最小都交換連登ac圖黎證明自己係邊個先啦

今晚咩陣容？

ab
William1 William2 玻璃貼 屌尖
米拿 老母 宗
南野 jota 力子

正如呢度好多人自稱小妹

人妻都幾正

利po真係好多小妹

想買暴龍機

小妹+1

DLLM唔講理由

J厭左不了

天氣越寒冷
我軒越強大

牙叔 廢中擺明亂9咁出你咁都睇唔到？

你仲要唔講埋bench有咩人
要逐個講原因
唔識規矩呀

仲未格完？

有怨婦

約韓妹出黎傾下心事

扑左仲可以點格

想睇佢可以玩幾耐
開始睇到有啲尷尬

咪怨婦啦

我走去咬佢不如攞啲時間刨下波好過
呢兩日+1800

我都無屌佢啦仲想點樣呀

Me等到宗柒一場一定屌到佢變地底泥

邊個啱邊個錯自己判斷啦屌
反正我就block撚左佢
我都唔會再同佢格劍架啦

理性反你咪咬囉
又冇話唔比理性
我刨下波贏多啲錢食多啲好野好過

咁咪由得佢完
你而家喺度怨乜鳩
好撚小學雞

咪係
我都好少單打台豬

其他人都唔參與你地格劍
咪撚拖其他人落水啦
嘈完block撚左咪由得佢完
隔左個post仲喺度單單打打

我地多人車輪打比狗

真係好小學雞
唔同佢嘈佢就係度怨

笑到仆街

話唔同佢格都係怨

你收嗲啦
唔係幫緊你呀
係想成件事完

睇錯我地多人打車輪

#50 #81 #87
你話唔係就唔係啦
我要講嘅就講哂

都可

唔join

Why

quit lo

高層到

#47

比狗比人屌開

有囡囡仲扮橙

Quote 錯

Werner真係瘋狂miss big chance

係咪要分三家

臨尾豬腦果球有d屈機
但對面個龍寧願返去白界都唔埋去用手同佢搶

跟我走？

Sales佬冇得wfh 日日周圍走好驚中招

當眾表白？小妹心動了

700萬人
每日先唔到100人中
其實唔易

搞gay就去啦妹果邊啦

俾比清燈
+$5000 fatfat

比狗同台豬一定同一邊

你愈想中愈難

做狗搵你

屌你又jer

沒料 到我所失的 竟已 是我的所有

追擊你先唔會出事

一生可求

Jota >>>>> Timo
F$G又贏

想叫春

一齊

其實佢幾靚仔下，係衰係個髮型度

右邊文尼定基達

Btw紅牛有好多黑鳩中場/前鋒
問下佢地有冇得換貨啦

賓敵機

笑下咪幾好

吳孟達呀仆街

左牙叔右啦妹

留撚埋d呀叉頭

免疫list

沙拿
文尼
阿高
沙短

lm

來讓我跟你走

叻

佢暗戀韓妹 較咗bot 韓妹一出po就狙擊
但佢唔知韓妹係男人

點估到果個人係冒認你

啦妹 有靚心水記得些牙

落完仔啦

原來出面咁險惡

得啦得啦 stop啦 唔想再同你講野

all in阿特蘭大，上車不是夢

又打情罵俏式推post

公司啲IT 狗真係好廢
個系統有問題又唔撚認
死拖到搵到解決辦法為止先覆你
係咁話個user 使用問題

同利有關既skip開

有潛質做球星

學生哥嚟講都算賭幾大下

玩牛熊玩得仲大

咁我都係

睇開利物浦，爆開冷都會賭波

我已經慣左自己解決問題

唔買利咪冇事

解決性需要

個問題佢地唔係做support
係做development
個系統有乜事我撚知咩
啲code 得佢地睇到
有時改左又扮無事話無出錯

林作同佢老母關係差到

好喜歡她

仲有一個鐘先收工

想食女？

仲諗緊買唔買暴龍機

買！

好貴

唔係細細部個啲機咩
自隊一打膠先

係，但好撚貴

唔係幾百就有既咩

咪玩啦
原價就係

細個個陣一舊水
e家成四五舊都唔貴？！
真係冇咩郁過嫁喎

因為套last evolution 絆太好睇，多人買黎回憶是常識

官網有black Friday 好似係

諗緊買而家動畫隻digivice定係 買復刻個部complete ver

冇睇過數碼爆龍

無信用卡，等團算

我覺得呢度唔會成到團

睇完鬼滅
呢套彌豆子對白多過動畫成26集

無信用卡

我諗緊定係買泳池算e+幾件都係主場

今晚有無真利

留意返 波衫無discount

有咩咁出奇，唔申請咪無

黎哥哥到幫你買野

咁咪好唔方便？

唔唔唔唔唔

有eps果d加去旅行最多用銀聯
用現金交易先會容易意識到用左錢，唔係好易會覺得係數字遊戲

我認同你
我張卡都係攞黎交學費only

嗯！
唔！

我已經無晒感覺

大家小心韓狗 佢又扮女 次次都見到佢係ut/賭波post出現 仲要改名影衰鬼滅

Black Friday 詳情

喂呀衰人

不嬲都話要自貼先證明到佢係女人

呢d無對白既角色,都要搵個靚女黎配
野心好大

佢之得前好似係tinder 偷圖

於心何忍？

有冇咸左
最後好感動

肥蛙新片

眼濕濕咋

後面條友喊到收唔到聲

都話黃賭毒 實見到

等緊聖誕睇神奇女俠

我睇果場都聽到好多喊聲
臨尾係幾觸動
漫畫版點樣都做唔到果種feel

明嫁啦

臨尾去歌有feel
不過咁岩戲院staff入黎,破壞左

想睇狂舞派3多D,但前題係戲院開番

對呢啲都冇乜興趣

又關?

日日咁樣8X單,遲早問題

上面條女真身係邊個
幾正喎

上得tinder, 應該係真愛
比清加油

問韓妹啦

有啲似熊仔頭個嘉盈

咁易fight
我諗我打到見血都無用

試用期未過都fight到

Thanks台長
波衫無得平

係 不過其他野都幾抵

都話有伊貓就得架啦

慢慢睇下先 有五日咁耐

老細: 你之後都可以wfh 唔使返黎喇

唔係要做obj都唔掂sb

人總需要勇敢生存

連67都膝傷...
今年做乜撚...

贏=出線？

係

都陳年舊事啦😂😂

下 咁後生膝傷

屌

點知希望佢地開口中啦

唔係重傷

嚇撚死

棋王大67幾多年

5年

欖炒

留意到今屆歐聯得利記未失過波

燈少陣

今晚假利舉手

都唔係好耐啫

突然覺得傷兵暴增迫高普冇得永續勝利11人都係一件好事

原來vvd傷咗之後冇update過ig

2020拎左啦

小傷都算
家陣兩個中堅收league都可以講好事

見佢間唔時like下隊友d post都好d

傻撚左？想隊波傷？

成個官網除咗波衫無野想買

當然冇咗vvd係慘

不過諗返佢重傷之前已經跌咗watt 應該要休息下
早2年我已經話 我係利記仇家的話一定整傷vvd 咁利記就實冇冠
呢次傷向我心目中已經算發生得遲

同埋你咪理 法賓奴神奇復出仲勝任中堅位 真係一件好事嚟

女主角安雅泰萊采兒（Anya Taylor-Joy）最近受訪時卻自覺醜樣，更不敢到戲院看自己的作品：「我從未、也從不覺得自己靚，我不覺得自己夠靚可以出現在電影中。這聽上去很可悲，我的男友也警告我這樣講的話，大家都覺得我是個衰人，但我真的覺得自己生得很怪。我不會去戲院看自己的戲，我會事前去看。」

今晚假利算

痴線我又唔係詛咒隊波
只係見一致唔睇好嘅情況下都贏到李城3球先有感而發

阿特蘭大50年fans已負皮樓豬
希望樓豬反省下

變陣係好事
但少左邊奴打防中
中場少左個屏障同選擇呢

利申 覺得中堅賓加馬貼踢得好過vvd配gomez

有冇ching已經訓左
等今晚起身做真利

聽日home office先訓

木暮公延

發緊春夢

威啦
新工2個星期就有得WFH

四眼哥哥真波迷
平時好少上黎9up
但一開波就上水

其實係 佢兩隻眼分開到... 左眼去右眼要搭的士

屌高真心廢 邊爐踢中堅穩過佢
雖然佢先23 仲可以進步嘅(應該)

架仔今晚入波送波衫一件

留名

四眼哥哥係利po黑夜守護神

Lm

LM

fsg狗黎
季中都唔減價 掠撚晒利子啲水

選擇性優惠 仆街到

今晚做假利

An outing for James Milner this evening would be his 50th appearance for Liverpool in Europe.

It would make the vice-captain the 23rd Red to reach that figure and the oldest, beating the record set by Kenny Dalglish in 1984. #awlfc [lfc]

呢排成日一場傷一件
有啲唔敢睇

米叔

Joel Matip on Fabinho: "Fabinho made it great [vs Leicester]. He was looking like the most experienced centre-back I saw for a long time. But he did it really well and the whole team was really good. Everybody helped each other and we played good together." #awlfc [lfc]

希望今晚有道友睇

屌尖

佢private ig有update

Thanks

韓狗啲罪證比人儲起哂

佢成日都話係佢朋友

今晚森美肯定正選 佢ig story都po埋 佢興奮到

多謝定先

都係時候要俾Robbo抖下

韓妹改個名想點

出賣朋友仲仆街

求其上網偷圖姐
唔洗咁認真喎

訓覺
希望做到真利

依家先訓一定唔會醒

有無人試過利狗個ig store度買野運費要幾多

的確好易起身 望一望 屌 鳩陣 就訓番

邊個?

Official果個
幾個鐘前upload左story好似幾正

咪即係官網買

元朗個間野賣上年波衫$299
即刻屌左件唔印名

未買過要幾錢架

HKD150

今時今日官網好係出DVD
好心就藍光/4K啦

球員版好撚柒貴..印字印章夠買二件普通版

我成日唔明點解呢D可以賣得咁平

岩岩睇左兩集the undoing
幾正

我更加唔明點解波衫要咁貴
啲料又唔係話勁靚
Nike仲用埋廉價童工
成本極低 但件衫就賣到咁撚貴
當球迷水魚咁劏

黑魂好正

想買都都無
作客仲未返球員版
想買件主場俾比狗又未返貨

【18:17】漁農自然護理署發言人今日（25日）表示該署接收的一隻狗隻，其樣本對新型冠狀病毒測試呈陽性反應。

有關個案涉及一隻居於荃灣的貴婦狗，由於其畜養人為新型冠狀病毒確診個案的密切接觸者，狗隻於11月20日被送到漁護署接受檢疫。署方為其抽取的樣本對病毒測試呈陽性反應，但該狗隻現時沒有任何與新型冠狀病毒病相關的病徵。漁護署會繼續為該狗隻進行密切監察及反覆測試。

比清

唔係佢啦

比狗係邊種狗

比熊？

今年一場r聯都未睇過

答過啦 雜種狗嘛

牙木

係架
但今季球員球迷連色都唔同

Season review?
有bluray 喎

佢個ig似係比經理人/PR team run
好少放自己生活野係official ig

Blackfriday 有冇得平

邊間

係？之前見得dvd
狗衝先

嘉城商場
Direct soccer

好唔開心 一個人落左街坐公園

Liverpool FC Retail
@LFCRetail
·
The Official LFC Online Store is currently unavailable due to a wider network issue.

We're working on the issue with our partner and we'll let you know when we're back online. Apologies for any inconvenience this may have caused.

Thank you for your patience, Reds.

想問邊間?有冇地址或名?想買

why

想買完自己再拎去印冠軍章同字,今日果件主場唔太中意,有冇師兄知邊度淨買章同字抵玩?

軒有冇話幾時出到

有朋友個仔 確診左自閉 大家都好錫佢 好慘 佢將來條路已經比其他人難行好多

你近元朗先去la

可以mk攞衫

馬勒當拿

Rip

RIP

RIP
不過又係時候睇社交媒體 有幾多偽人好虛偽咁話乜乜乜 但舊年咁多人走左就無動於衷

肥馬走一定大把
個個年代鍾意足球既人十個有九個都係佢fans

老一輩唔踢波嘅應該都知馬勒當拿
正如唔打籃球都會聽過下高比拜仁

不過佢唔長命 其實大家都預左
佢本身都唔注重身體

kobe 就真係完全係意外
老馬個身體就

馬勒當拿地位我諗等同米高佐敦

等於啦
只係今年高比都走咗姐

應該依一代嘅老豆都係睇佢踢波大？

好多應該做左阿爺

最近Facebook 波衫gp 都賣得好平
直屌咗件主埸

官方都出post

成千蚊件，真係好貴

Roberto Firmino holds the club record for most goals scored in a European group stage. He netted six in the 2017-18 Champions League. Diogo Jota goes into this game on four. #awlfc [lfc]

左腳球王
Rip

我知係冇得醫 佢而家仲細 有冇方法訓練到佢 而加佢係睇片記野好快 睇三四次 可以完全記得段片幾時會做d咩 識跟住做 段片係超過十分鐘 但唔係好識表達自己 淨係識用幾隻字表達 唔識完整講 你同我唔識分 撞到痛果陣會淨講痛痛 想柯尿果陣淨係叫柯尿

肥馬

Legend走咗真係好可惜 但自己波齡淺感受真係唔算好深刻 反而年頭Kobe走咗真係頹咗好多日

雖然係預左
但係死左都會sad

仲要係墜機果刻一定好驚好絕望

打咗咁多年難得可以陪下老婆同4個女 點估到退休4年未夠就走咗

陣間會唔會有悼念儀式

邊有咁快

有落場版未

#LFC line up: Alisson, N. Williams, R. Williams, Matip, Tsimikas, Milner, Wijnaldum, Jones, Mane, Salah, Origi.

Subs: Adrian, Kelleher, Fabinho, Firmino, Minamino, Jota, Robertson, Cain, Clarkson, Koumetio.

南野

ORIGI!!!

估尾數分分鐘要踢

半場好換走米拿

似冇cs+和波

半場
Matip > Fabinho

之後
Minamino > Salah
Jota > Mane

Cain > Milner
Clarkson > Gini

幼幼中場贏波都變輸波

樂觀d睇 幻幻都有機會落場表現下

出mane salah 但出origi
好唔夾

呢個陣其實弱

架仔又排返origi 後面？

贏埋今場
之後兩場可以全幼幼u23

有無得頒個獎俾老母

全勤獎

Cain, Clarkson 兩個幻幻中場

用盡佢 最後一季唔續約

好驚matip踢得咁密會傷

信力子！

clyne咁 揸到佢乾曬

我地得10個後備，仲要兩個龍，對面有12個

水貨咁快出得兒戲到

驗到negative左基本上就OK

勁多幻幻

若干年後假設C朗/美斯/近20年嘅巨星過身應該會仲震撼

我諗我應該早走過佢地

唔出日本仔都on99

希望宗師踢場好波 收班反宗黨皮

廢中先係反日第一人

南野係咪被放棄

右路放題

起左身，求link 先

放棄都正常 咁廢

應該係

長期擺錯位，點踢

有西米睇

佢要同firmino mane salah 同場
但係又唔可以有keita ox

架仔要同同明奴一齊出先有睇頭
但廢中想佢頂明奴個位
呢個收購都幾搞笑

點名開始

咁當初應該買haaland先啱
佢本身都有興趣嚟利

各位早晨

咁都唔出南野

之前先話下場會俾架仔大爆發

今場我力子大爆發

場場都咁講架啦

唔講經 有無link

米叔開季到而家正選+後備差唔多場場都要踢仲虐老過上一季

今場條後防線

一起身望一望個陣 就有啲想訓番

牙高呢

呢d陣先好睇

D賠率走勢 67了

人工高, 工時長

一月

對面有綠帽俠

大獲了

可能係個人太眼訓

個陣好似睇緊熱身賽咁

老母企防中位 力子正前

贏硬la

真利留名

新利留名

希望輸少過3粒

彈彈波90分鐘

1:0

Vvd神奇復出

Salah neco 走上去做乜

我睇唔到呢條link

對面安76

有冇link

錯區

水貨

啲動靜係幾似

老鼠死全家啦成撚日入黎

諗住做假利點知自然醒左

呢場好似輸硬

馬貼踢左中堅係咪會死

Thanks

電腦睇到

jim D傳中都幾curve

深夜西波

森美好嚴重寒背

ab

個感覺今場會輸

失晒位

俾人禁屌

76

neco瘋狂甩波

neco兩下啦喎

neco已經兩次犯錯

Jelly咪一樣

neco

左右輪住失

係咁送禮

vardy都係咁

俾人撳屌中

呢個陣執到一分都收貨

完全唔夠班

頂頭鎚呢下幾有vvd影子

屌neco下下一俾人逼就劣哂
鳩踢走個波就算

冇人用

梗係收啦
一分夠出線啦

有粒嘢喺個頭到就似

個陣太依賴中堅斬波同兩閘傳中
屌尖配合型唔係硬爆
右邊唔講

真係跳得夠高

中場係賓軒泰就好

早賴咗一陣床先肯醒

d動作都似

佔中三子都得 反正唔踢中場

有賓軒泰就唔洗skip中場啦

成隊默契唔夠 食左豬油糕咁

屌奶星真係好撚似vvd

突然諗
bino 要踢中堅 其他人唔傷既話
第二好既中場組合係咩

咁既陣其實要南野同gayta
可以帶個波上去
而家中場冇 兩閘又攻唔上

Skip咗啲驚嚇場面

Neco甩波 x 2

Jones Clarkson Cain

呢個陣好似比Origi放下電咁

基達傷
南野就廢中唔知小咩氣

丹麥果場真係好西咩

軒鍾母

一分收貨

joan都進步得幾快

改得呢啲垃圾topic坐0望1啦

和到偷笑

唔知踢緊乜

Mane....

前面果3個冇波到on99咁

主力又唔太抖到 啲人就係傷到咁

西米幾對板 係啲短傳太撚求奇
neco返去青年軍練下先啦，波都攞唔住

邊位Joan

交屁

真係交屁

南野連呢d咁多傷兵又領先咁多分都無得出
不如賣啦

簽左尖仔之後 我每日只係關心佢踢唔踢到右閘

鐘

點解76可以踢到國家隊

屌

feel到下半場f9又有得踢

馬

屌尖出波係幾穩定有質素

咁wales 咁少人揀

Nano vvd 同森美都ok
但neco真係唔夠班

瞓到依家先醒

新利留名，vvd唔係重傷？點解今場出到

成隊波好似唔想踢咁

繼續訓啦

和波收貨了

波波頭每搶一球

我都會心中叫好

woodburn入到去絕殺過奧地利

兩邊都鳩鳩地

好悶 不如叫春

跟

個個禮拜咁踢法踢到見到個波都驚

深夜西波, 打fifa 好過

佢向Wales打352 wingback

唔駛點守
又入波又助攻

人地禁住砌你

複製人

好想睇雙vvd

夠curve

對家好撚搏喎
把握到已經贏緊兩球

好掛住vvd啲大斜角轉邊

有少少喜歡他

西米同波波頭打得幾好
76,中前場個班

文尼今日啲傳波幾山埃吓

冇啦 今季要靠大阿哥創造

屌 森美 勁撚到

尖仔呢球

尖打法似翼

美斯咁

Robbo有勁敵

文尼要去右邊搵沙拿做配合

Origi真係難搞

馬迪啲手術刀

咁踢法要守 用更加多體力

其實同高美斯差唔多

出佢＝打少個

球壇有無逆足右閘

力子零作用

所以我就想問南野真係咁廢咩
不過至少力子有樣好 夠高

Origi真係垃圾級

今場比佢放電

兩邊都閪波

叫Origi打左翼

幫尖開路算啦

奧力治啲企位好垃圾

pes嗰個垃圾旁述就成日都咁講

每當沙拿交尼返中場拎波組織
一定西波

其實佢地係真係無人揀到咁？定係踢大會預備組已經好過大部分人？

仲要唔跑

下個post又可以用環保topic深夜西波

力子踢到負資產咁

想問我地射過門未

Football with Origi is DLGH

見到Matip好照顧Neco

靠你啦貼

未

整個角球比佢啲luck發揮下

76又一球 屌你老母

遲早收皮啦，禁區頂任人玩

閪撚到

燈啲啦
韓妹咁搶口都知出事

咁都唔foul

neco廢撚到
完場又要熄twitter

Neco 完全唔夠班...

Neco想點撚樣

又唔睇 又開d西post名

真

Klopp was NOT happy with Origi and gave him a right blast from the touchline a moment ago. Sounded like he wasn't pleased with his movement.

今次老母救佢

好撚可靠呀老母

有信心嘅利子通常都...........

波波頭似真係上到位

真係幾好

係廢中要出佢je
本來就係咁既料

條撚樣食緊水煙啦

Korver如果留得低一定踢得好過neco

同另外嗰個比好好多喇

冇計 成隊波識攻嘅得文沙兩個

佢地係唔係專登踢到咁嚟撚9對面

邊個寫

唔覺 唔岩踢

不如即刻完場大家攞一分算啦

好撚悶

好得閒咩，拿拿臨篤定晉級，下兩個禮拜鳩踢算啦

Ian Doyle
喺現場嘅Liverpool Echo記者

真 fair

波波頭愈來愈定
好得人驚

下下後面出腳都唔吹 屌你呀

叫春？

個球證真係盲

矛到呢

力子連啲動作都好柒hea

屌那星力子做緊乜撚

個球證點都唔吹 cls

米拿生命足球 屌你老母奧力子散步

前面1個奧力治
後面1個neco
叫啲隊友點踢

生命足球

國米red card

深夜閪波 無誤

以為吹得益點知一球都無吹返轉頭

45 mins即換Origi不解釋

& Fabinho換Matip

基本功 硬件好好撚多 唔會鳩黎

Matip 好勤力

力子hea到
咩事啊屌

每一腳都係飛身

屌 想賤種蝗死落去歐霸

點解同一分鐘兩黃？

佢知自己踢半場

準備過對面踢

馬貼去迫人地中堅

而家即刻換走力子啦

咁都唔洗吹

前面幾個都作勢去逼 屌你力子棟撚咗係到

球証話佢插水12m
投訴不成功

睇奧力治睇到嘔血

佢算係traditional full back
攻力唔太夠 向前就妹波

3 - In Curtis Jones, Rhys Williams and Neco Williams, Liverpool are the first side to name three British teenagers in their starting XI for a Champions League match since Arsenal against Olympiakos in December 2009 (A. Ramsey, J. Wilshere, Tom Cruise and K. Bartley). Kids.

球証把尺大家可以拎士巴拿

Hoever都係352個3

原來係單丸狗

尖有右腳

加分

咁嚴？
通常呢啲俾插水嗰張就算

Neco比人屌過鑊金，要啲時間過渡同再摸索下姐

佢查實係咪中左肺炎跳唔過1cm

佢兩邊都唔吹但我地呢邊得森美識踢人

其實力子咁廢 不如自己解約算啦

再出多幾場 應該俾人屌到轉行

沙拿啱啱好返就咪即刻正選啦 個態咁差

佢冇症狀

問題佢本身踢右翼
點解腳法咁撚樣

力子又唔迫搶 salah 激到嘔血

咩叫跌得真係好靚

跌得幾靚

Origi走d位點交呀

Korver唔係nba架咩
Hoever下話

所以咪肯打後備

Tom cruise

屌你老母力子

Origi呢下傳送想點

Origi呢下想點撚樣呀

Ricky好似係獌

屌你力子

真係痴線

Hea到咁 係咪要靠燈到佢入波

Origi似有病徵多

黑哨利狗

馬貼1個人踢2個位
應該未完半場就拉傷

力子撳錯o制？

踢到成個貝碧咁

力子傳緊D咩

又改撚咗名

屌尖犯規都幾多

屌尖幾好 希望佢踢多d

佢都幾撚可悲

半場零射門 會唔會又破紀錄

Fabinho半場換佢

森美都幾有料到

最愁係晒咗Mane半場體力

真既話咁幾好 叫休到陣

波波頭

傳俾文尼好過啦沙拿

45mins 法賓換貼，南野換力子啦

Vvd

波波頭真係唔錯 攻守都定

vvd

文沙兩條友係咁逼
啊力子就企係到
咁出你做咩啊on9

Rhys 位置感真心唔錯幾球都解到

力子究竟踢乜撚野

力子真係跑多步都冇

波波頭會唔會太勁

jota 換力子好d
lead 住踼好好多

起步仲慢過明奴咁

下次諗住hea踢夠和可唔可以係賽前記者會講聲 等我唔洗捱夜睇閪波

文尼1對3仲想轉身

做利迷真係好慘

比屌南踢好過 起碼佢肯跑

水貨真係攻勢終結者
啲波去到佢度一定斷
半攪到隊波半場都過唔到

諗起足球小將

等阿特蘭大防線適應咗力子然後輕敵Jota

水

叫春啦仆街

文尼下下咁搏 好撚驚佢傷

終於有射門

屌沙拿

球證吹咁鬆玩暴力足球，今日可能又有人傷

右腳算係咁架喇

Vvd個波波好似細咗

有D咁既劇情

半場換走玻璃貼先啦

脫髮

射門

講真神峰咁撚樣我寧願睇南野

米拿又要打90min?

請問這場是u23的比賽嗎

可以入波嗎？

下半場換Cain

尖仔真係唔錯

祖雲達斯出小志強打正選

杜林用鞋底踩停雷獸射球

下半場出返查斯古特 杜林不適應 查goal

上半場唔失球真係執撚到

對面個高美斯勁撚到

Cain clarkson 呢2個踢中場咩位？

睇得多Origi

覺得屌宗打得好好

neco完全唔攻

應該都係換76出邊爐搶番個中場先㗎啦
力子換南野或者祖達

力子仲係咁唔會有機會

BOTH CM

CAIN前過CLARKSON

你當兩個Joe Allen

訓覺算

西米果重廢
仲廢撚過高折斯基

已經衰幾劑斷波俾人打反擊

小志強條線最撚好睇
志偉太屈

佢跑得慢到隻龜咁驚上左去返唔到黎

cm
dmc

中中，防中

今場幾勁wor

以為半場想俾牌

有76同力大帝兩條撚樣做比較 屌宗起碼交到行貨

好彩係咁 只守不攻 佢下半場應該會好少少

防守積極左
唔屌住

我哋睇緊同一場波？

唔係劣勢波力子totally no mood to play

下，向前傳十球失九球
下下害9文尼

一俾人迫就瀨曬屎
高普係睇中佢啲咩俾佢上一隊

力子真係totally no mood to play

Hea跑冇貨交vs勤力跑冇貨交

直接換晒力子 neco 踢4231啦
一係放棄攻 守和算鳩數

對面見佢一拎波即刻上黎搶

可惜3字頭 如果唔係堅買得過
有箍波有迫搶好啱踢利

屎忽

今場反而要出佢
對面中場偏技術型 冇丹麥野咁bulk 果場真係玩鳩佢

3贏1和穩出線？

根本前面就唔夠人
文尼同沙拿都係一拎波就幾條友圍住
力子應該上去幫波唔係走位

Clarkson 175

Cain 176

兩個都好瘦

你當兩個Joe allen啦

講真neco今場佢正常發揮
大家唔好用咁高標準去睇佢

你老味半夜起身睇力子真係享受
屌你老母

回防夠快 傳中有質素 中間有球護波又癲
睇你點睇je

和埋阿積士就得

迫搶下下一到就收
對咩隊都唔會搶到波

奧子踢到咁樣不如出南野比我j下亞洲人好過

原來紅牛有條友叫高達 笑4

唔孭鑊就算

352真係天然剋死433 諗起上年1:1獌狗果場 比佢地352 man mark到傻閪咁

Btw 力子真係氣數已盡 屌你打反擊 唔分比兩邊/直線比沙拿 走去吊波入禁區 沙拿又唔係高 都唔知諗咩
Neco半場0 cross有料
米拿真係千祈唔好傷 一傷就要用neco打右閘 真係即刻死比你睇

傳失咗幾多球？
到底有冇睇

我之前就係見clarkson好爛打但就係冇乜身材嗰類防中

明顯既3球

LI個堅正常發揮啦

後場傳腳波都屙屎唔出咁
話知佢傳中幾勁

唔怪之得廢中死都要比架仔打假9

屌力真係痴撚線

真 半場0 cross 叻仔到

80分鐘換佢入黎跑下

佢一個搞到成隊波組織唔到
啲波去到佢到唔係lag機就傳失

上季team c對維拉果場聯賽盃

佢兩個控傳都好幾點

唔做唔錯

學費係要交既，當年taa咪又係咁
不過taa一出黎就整球靚罰波做瓜荷芬咸觀感好啲囉

Clarkson真心有機會上到位
Cain就有少少難講

我唔明右翼出身既佢點解腳法咁撚樣

咁呢場擺明叫佢唔上

我對高普呢個安排好滿意

反正今場咁鳩唔差在

唔係個個交學費都會成到才

開波冇耐傳失扭失兩劑俾人打反擊怕瀨嘢

頭40分鐘0射門算唔算又證明咗Bobby先係廢中戰術系統最不可或缺嗰個所以無態都要出
一無佢前場迫搶俾人搶贏哂控球率
二無佢引球策應搞到交屁水貨下下要自己死扭

無明爐又無兩閘嘅進攻真係食晒屎
今場仲要已經唔係對密集死守隊

我究竟睇咗乜撚嘢

但係Cain今季u23打前一格（頂屌宗）

又入波又助攻

有無人覺得Rhys 踢得好好

仲話後生版TAA 心諗......
諗唔到有邊場TAA係半場未斬過一腳波 就算係17/18彈起果季都無試過

屌宗有樣嘢屈機
就係算高大
呢樣野clarkson同Cain冇

出後生球員係咁㗎啦
我對青訓包容度好高
上半場係表現唔好但係無失波，冇所謂啦

Feel到jota會換入

下半場就失俾你睇

咁明顯佢自己已經輸到唔敢壓上
上半場佢行到去前場中場前少少位都唔敢再上 等失波回後好過
廢事比人打反擊失波又比人屌呀嘛

簡單嘢做足
唔知會唔會有啲長傳睇下

街場猜輸咗要踢咁款

學青之蘆葦話齋
一個左閘上右閘就要留喺度是常識吧

希望和到喇屌
和到都滿足

心理質素未得，TAA 以前派極膠都好有自信

唔好咁啦

可唔可以和得有d激情
又西又悶

宗師U23唔係踢左翼咩

宗師雖然冇突出表現
但已經隔入到隊波
好多猜傳都唔洗諗
等佢傳送功夫再好啲就真成材

今場又話比d haters 聽綿龍有幾重要

高普應該會搏下半場
咁可以抖足兩場

4點鐘都踢閪波
對唔對得住啲真利

Ajax 0 - 0 FC Midtjylland

力子今場係幫唔落

其實出祖達都唔會差到咁

兩邊都和就出線

robbo左森美右啦

ajax 讓2球

次次森美斬佢唔係未上到就係唔撚頂

唔換人

點解力子仲係度

係更衣室玩完力子屎眼

屌貼d手術刀差撚到

戰術大師

包皮可能仲好力子dd

任人射 痴線

一時CAM
一時LW

包皮英超最廢11人有份啦

ab 表示無問題

利贏到派一百

jota熱身

多謝你

即係無諗住派

無一腳係好波

包皮至少英人幼幼

阿祖安嘅話輸咗了

有Ali 真係我利既福氣

祖安救單刀好勁

奧力治Pace有冇35

發覺講波佬都叫明奴做Bobby firmino

我愛ab

lucky 99

祖達:屌你老母又係我

2:0了

咁都要踩低早安 mean到

Ajax 2比0了
希望今場和到

3 mins 2球 屌

本身迷佢，輸完7-2開始反佢

力子係咪巳經踢緊養生足球

應該都唔會失個d 波，但轉頭會傳比對面射空龍

neco d過人

唐兄

個場成隊連廢中都垃圾啦

明反 你死啦
果場d波冇得救架喎

阿祖安都迷
馬體會之後已經對佢絕望

nano 踢咁多場都無咩明顯失誤
幼幼中堅尼講算幾勁

Neco 喺右路唔撚現位

冇計 歐超救12碼 一開頭英超替班又唔錯

廢中好似好嬲下

次次歐聯都見到老母啲護波

世界級到

Jota 準備出

米拿落到右閘，Neco 都唔現位

宗師發夢

比牌

睇左果下笑左

南野係咪唔會再有機會出黎

Robbo又出

一換換4個主力

開大絕

幻幻冇得踢lu

換四個

森美卡斯踼得60分鐘就換走？

黃左

一次過換4個

尖全場都冇

jota + mino 傷咪有機會出

希望係換Neco

0:0 算係完成任務

GOAL

唉 仆街 0-1

goal

閪到

綠帽俠

抵撚死

屌你老母咩 改埋呢啲topic

唉屌

靚到

屌你

Neco

訓得

挨眼訓 睇閪波

屌你 點解neco重係場

靠jota

我唔洗打中堅

條友廢撚到仆街

殺左阿狗未

Neco仲係到

深夜閪波

知道禁左制但仲想訓

Neco幾時離隊？

雙閘好鳩垃圾
完全比唔到壓力對面
前面三個完全冇支援

阿特蘭大禁哂制

neco->明奴啦屌 推米拿落去

Matip要踢足

森美踢落真係幾平凡

高普個閪樣

劇本應該又要最尾果輪食住救心出線

哈

年年都咁

訓先

完

乜鳩呀

0:2

Neco呢隻垃圾真係食屎狗黎

冇眼睇

唔使睇都知neco

今次100%輸小小vvd

totally unmark

波波頭終於犯錯

bino無跟埋落去

Neco做乜撚

vvd唔mark人

訓算

今次係波波頭

收皮
多謝76

韓狗咪撚再開post thx

右路任斬

係咪熄得機

沖完個涼輸兩球

主場終於輸了？

準備殺阿狗 唔信邪咪搞到咁

柒頭普

主場不敗係英超咋

歐聯主場一早輸過

好事黎

唔係聯賽唔計

準備殺阿狗
兩隊阿狗贏曬

佢成鳩日都係咁

次撚次搶口都奶野

兩球冇得追

上季歐聯咪輸咗
係聯賽未輸

下輪再開

原來係咁

er......
兩粒...

殺阿狗

賤種利

9
7
7
0

10
10
9
0

12
11
11
0

應該係咁

韓狗咪撚再開po

殺殺殺 殺你媽閪咩
比人殺翻轉頭啦 開心啦DLLM

早d出線踢返兩場風流波都唔得

等睇0:3

依場波輸係冇TAA

輸你啦屌

係輸你

輸你

拜狗打少個都入

準備殺阿狗 笑撚死人

唔屌都唔得
次次改搶口post都搞成咁
係都要call阿寶

海鮮利呢個朵真係咁多年都打唔甩

死賤狗終於收皮

今場正選front3 都差
特別係力子 真係冇腳好波

d對抗終於肯吹

高普個撚樣係要用力子

0 on target

Zapata出埋嚟

唔知後面點頂

輸you

收哂皮不如出屌南俾人屌下啦

睇數據以為我地作客

上場贏5球就睇少人

3:0

輸第二球好傷

準備殺阿狗

neco out 換埋南野出黎啦屌

條撚準備

死利狗想燈？

Neco真係on99

垃圾波

得一隊英超失分

1